覺唔覺得個肥絲大隻乜post都認字特警上身 好柒煩？！

見左又實講右
自己痴缐又屌人唔用黐線

咁多時間捉字失（我係唔寫虱，吹咩！）
就去減下肥啦

肥屍大隻唔係肥絲大隻呀
有口話人冇口話自己
冇男人要日日上嚟乞存在感嘅暗瘡肥閪！

不嬲都過街老鼠黎架啦 好多時睇post都唔見左#2

似嗰啲老姑婆老處變態小學老師

佢改名做過街老鼠就啱

一時時啦，
100個post入面，可能有一兩個post係屌得好。
係煩膠，但我尊重佢言論自由
好快無睇佢講得幾耐

起身晨運呀老姑婆

殘體無人屌，連登發生咩事

寫字揀錯啫
煩撚過閪

我同意正字好
但佢太煩令人反感

俾人捉錯字之後嬲鳩，嗰啲叫腦羞
道理好簡單，你打啱字咪唔捉你囉，好似啲廢老地鐵開喇叭播歌咋嘛，人地話佢嘈叫佢熄聲唔通又有錯?

咁我係咪又要捉你個地字

我哋

同肥絲大隻一樣其身不正道理撚

乜仲有人未block佢咩

唔怪知得你會嬲鳩，原來你係個文盲嚟

今次係柒咗自膠
但人地啱咩唔係人哋咩
Anyway其實我唔係肥絲大隻本意非想捉錯字

sorry，我唔記得你睇唔明，我改改佢，「原來你"喺"個文盲嚟」

屌錯字之餘，簡體字都要大大力屌落去囉！
屌你老母！肥雞大隻。

法國

樓主殘體字

用咩輸入法會揀到殘體字先
定係樓主手寫寫開殘體字

同埋若果肥絲啲煩鳩攻勢真係無效既話，我睇怕樓主都唔會打返正字，一邊屌肥絲一邊幫啲左呀既呀地呀加返啲口字邊
卡通片既角度嚟講呢，依啲就叫做傲嬌

小弟間唔中都會睇下h卡通，通常有傲嬌性格既女主角都會俾人un到不要不要，再睇返樓主平時開既gay po,我有理由相信樓主係個0仔嚟

咪亂屌
手寫出咗2個線
殘體係第一個
我認揀錯但咪屈我寫開殘體
唔通iphone寫字撩啲都唔得？

咪屈我

我一向唔打

既地左

咁都唔係寫殘體字

今個oost冇咗#6

攻擊人性取向又好啱？好有文化？

原來0仔依個稱呼對你嚟講好侮辱好羞恥?
你知唔知你咁講會得罪幾多同性戀者

你閲讀理解0分？

Block埋你廢事眼寃

仲未計埋你物化女性同人身攻擊肥絲
女人一定要靠男人養?一定要減肥嚟迎合你地既眼光?小妹都係一個肥女仔，我點解要俾你笑?

唔用正字唔通用5p 字呀？

識佢真人，佢真人無咩朋友 好自卑，佢係連登咁做先拎到存在感

完全封鎖左十世

咁你唔好近佢咁多
否則應咗你個名

屌5p唔畀 屌殘體都唔畀
唔怪得你會咁憎肥絲

冇唔畀
我認係揀錯咗

另同令自己都唔識分，仲話捉人錯字

現實應該係無人理佢果d 邊緣人黎
要係互聯網搵存在感
利申 : 一早block撚左佢

真係冇左

你寫呢個咪殘體lor

大劣出殘體字前幾千年前已有草書啦。

港英年代港人都會寫撩草字

一早Block9左個傻仔啦

經完全封鎖過濾完 空氣幾清新
大家一齊過濾空氣啦

樓豬支那人
人地個橋絲邊係連筆,你就抄足殘體字咩都加一劃落去, 仲話寫草書

Dont make stupid people famous

文盲基本字都唔識係到屌肥絲
殘體狗就死上大陸啦

樓主小學生？字都唔撚識打 返學校讀書啦屌

你先係文盲喎

呢度係連登
肥絲大隻係連仔係有特權
垃圾唔鍾意連仔既咪返高登

樓主個線字以殘體字黎講寫得好標準
草書?我睇唔出

佢係煩，但係好過樓主用支那字

所以我無扑到佢

其實唔好再美化佢宣揚用正字，其實唔係。

1.佢嘅態度根本係撩交打，我相信佢好聲好氣咁話咗先啱，聽果個人會順耳好多，而唔係聽完覺得你態度差我偏唔打正字，造成反效果。

2.佢根本冇做過任何有貢獻嘅嘢，咁多人用左、地，而唔係咗、哋，係同打速成習慣有關，所以大部人根本知，而係怕麻煩，要按好多下空白鍵，當然麻煩唔係借口，咁與其係到日日冇埋右，不如諗下整個方便港人嘅排字輸入法？

3.完全唔識中文，佢啲中文同文化差過大部分人，自己都錯字連篇，左光斗都比人玩死。

請唔好再理條垃圾

Block 撚左好耐
Block撚埋右

系，真系笑死我，我打咩字我自由

支你老母
阿爺嗰代都係香港人

block左好耐，爭D唔記得佢

非常同意
如係好心温提
我一定畀like

佢唔係講緊你 「人地話佢嘈」 入面個地字咩

屌，體諒下樓主啦
人地啱啱單程證黎香港，撚識打字咩
俾人捉錯字，當然嬲嬲豬

肥絲先係文盲喎

咁你錯就係錯㗎啦，寫咗殘體畀人捉咗仲要咁撚惡

我都覺得佢好l煩膠

喂 噉你個「黎」字呢

肥絲 = 連登
唔鍾意肥絲既就死返去高登

好欣賞佢對正字嘅執著

神早完全封鎖啦，無眼屎乾淨埋

你重未封鎖個柒頭咩？

佢咪只係識捉左同右
5p佢有屌？秦國法國撚咪又係唔撚理
咁叫堅持正字？
叫佢含撚啦

想搞鳩一個仆街肥婆可以點做

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

令你老母臭閪
溝你老母臭閪啦死肥絲

咪係

當自己係校閲女王定字𥚃人間女一？

佢樣同學識都disqualified

咪膠冇寫過殘體根本唔會一條線代替三點

Block左條垃圾好撚耐，呢d自卑閪好撚煩，現實生活多數係唔出聲嗰d隱形人黎，網上要吸引人視線攞番存在感，唔係好快自殺擺唔得耐

過街老鼠成閪日都係咁架啦

你寫殘體字仲死都話自己寫撩草
我覺得你仲乞人憎過肥絲woh

永久封鎖咪得

覺唔覺仲未block佢既人好撚on9?

打簡體字比人捉仲要死撐
個寫法擺明係大陸人啦 字又唔識打 返大陸返小學啦你

係同喺唔同架大陸仔

躝啦樓主 捍衛正字都唔得
小學雞唔識字衝出嚟開post

殘體

屌你老母你死架？

肥絲寛己嚴人自己錯字但靠捉字上位
樓主大陸仔無討論價值
一樣垃圾

啱呀，肥絲條柒頭就係喺高登俾人屌到變過街老鼠先唯有過嚟連登揾啲小學雞和應下攞存在感

冤呀
你打乜打鳩多咗一點呀
上面又用殘體字
真係好難唔質疑你係大陸仔
btw我都覺得肥絲捉左右好煩
但你打殘體字就天理不容

比人捉返佢錯字就即刻潛水，柒爆

完全封鎖
大快人心

是但啦，我上水你哋又話我撐飯蓋
唔講嘢又話潛水

你哋講晒啦

喺煩膠肥絲同支那殘體樓豬之間，
我會選擇企喺肥絲嗰邊

屌你老母啦，死上那支啦

死那支狗，寫簡體字，收皮啦

你開始變到肥絲咁啦，兜啦兜啦

寫殘體字仲大聲夾惡
樓主收撚皮啦

我無留意到原來我一直都打錯哋字，多謝

樓主成個小學雞咁

block左好耐 無見到

惱羞

支畜收收皮先

你又要撐肥絲，但又唔打佢講既正字，係咩玩法

我支持遵守道路安全守則，但有時都會唔小心衝下紅燈

我唔係話你，我係話緊肥絲

完全封鎖咗佢

收皮啦又借肥絲上位，以為2年前？
利申：g持肥絲

唔知係佢特登咁寫，想話我無腦定點

不如計下仲有幾多人未完全封鎖佢

咁簡體字係要屌既

唔係想支持肥絲 但有邊個捉錯字既連登仔唔係屌住黎捉
結論係連登仔五十步笑百步 有乜好嘈 咪棧打自己塊臉

屌你老味 樓主打殘體字屌還屌 肥絲煩膠到仆街都有人撐?
最記得條傻閪有次有個post話屋企人病左定死左 條撚樣走黎話 "無死埋右?" 咁撚樣
唔係專登玩野係咩?

咁人哋係屌，有話佢自己宣揚正字？
肥絲包到自己好偉大好正確

对吾住 嚟嚟嚟

我幾時有支持樓主打殘體? 我話你打錯字呀

成個po好似啲小學雞為反而反咁

派下膠 唔洗咁認真

死支那狗幾時死？

肥絲係admin
同埋你地根本唔應該打錯咁多常用字

exactly 唔係唔比你捉 條撚樣係專登玩野以為自己好出位個下好撚煩